侵粉枕頭哥創建新社交媒體抗衡左派媒體 , 星期六啟動

暫時帳號只限美國國內登記

枕頭哥

感覺有d頹 同埋parler咁點突破科網巨頭嘅封鎖？

枕頭哥話係自己 server , 唔怕封殺 , 籌備左幾年 , 大概會有晒 youtube , facebook 功能 , 即管期待一下